\chapter{Gutierrez Medina Sebastián Alejandro}

\section{Sobre mi}

Mi nombre es Sebastián Alejandro Gutiérrez Medina y tengo 18 años y soy originario de la CDMX, mis principales hobbies
son leer y jugar videojuegos, principalmente en pc, pero tambien tengo un PS4, con respecto a mascotas, tengo una
perrita llamada Pochi.

\begin{figure}[!htbp]

\centering
\includegraphics[scale = 0.02]{./318287021/Pochi.jpg}

\end{figure}

\section{Decisión de carrera}

La principal razon por la que elegí la carrera de Ciencias de la Computación es por que me encanta
programar y fue la carrera cuyo pla de estudios me agrado más para los primeros semestres, puesto
que quiero entrar a Ciencias de Datos, la cual es una carrera de acceso indirecto.

Mi principal influencia al decidir este camino fue que curse el estudio técnico especializado en
computación durante la preparatoria y cada momento que pase en ella fue increíble y divertido.


